[六合彩] 我有個一注獨中頭獎既技巧

雖然你唔會預測到今晚攪咩number
但可以揀d 超偏門, 絕對冇人會揀既number
Eg 揀選4, 14, 44, 13 ...etc 帶有負面不討好既number

到時一中
就係一注獨中
今晚果8000萬
Yes , I am coming !

諗起都興奮

中左每人送$100 俾大家又點話

Ok 已跟樓主

已跟，8000萬一齊分

lm

想中出你

Lm

買咗1000注相同組合

跟機3個一齊分

淨係電腦飛已經屌打你

樓主中了

風

4 14 24 34 40 42 43 44
1億幾已袋

Gun